覺得所有女人都係雞既問你幾條問題

1 你呀媽係咪雞

2 你有有女朋友

3 你會唔會結婚生仔

我知實有人ff自己有女

4 唔係問題來 同隻雞生活得開心d 我真係恭喜你呀

覺得所有女人都係雞既child登仔
你呀媽係雞
你家姐係雞
你呀妹係雞
你呀婆係雞
你老婆係雞
你條女係雞
你姨媽姑姐都係雞

望到d傻仔正係識負皮唔識回應忍唔住笑

唔怪得你覺得所有女人係雞

駁5到

Tvb嗰個吳代融日日講女人係雞
啲傻仔人講佢又講
一見到關於女人嘅post
唔理三七廿一講咗女人就係雞先
最簡單嗰題你老母係咪雞已經答唔到

你班正係識負皮唔夠膽回應既廢物同我出來